屯門將軍澳 vs Long D

我係屯門, 佢住將軍澳

琴日同女朋友有D拗撬, 表明左今日唔會見我

雖然佢以前都講過佢唔中意我突然之間去搵佢, 因為咁樣即係迫佢見面, 令佢冇晒空間, 亦打亂佢嘅schedule

因為我地住太遠，沒講定再出黎既話要好耐先有得見。於是今日去將軍澳個邊，如果佢想見我，就可以好快出現係佢面前，當比個surprise佢，所以我沒話佢知我黎左。

但我唔識講大話，比佢知道左，然後好嬲我, 仲係唔肯見我, 同埋話我好討厭

到底我係唔係做錯？

正: 我沒做錯
負: 我錯

做到咁都叫有錯，同做狗無分別

◆╳﹏〝在錯的空間遇到一個人°〣║Ξ愛又不對〃不愛又痛﹎ㄖ°*&quot;

你打亂哂佢既schedule
佢點同第2條仔交代?

住咁遠 大家都各有各玩啦
你女朋友個邊應該有多個男朋友/sp
所以咪唔鐘意你突然出現

講真架
佢唔會鐘意你咁做 因為佢身邊一直好多男人
你咁樣只會擾亂佢計劃 陣間都唔知點同你交代
大家玩完就算啦 認真只係曬氣

你個名好特別，我有食

講得唔鐘意你突然黎既 九成都帽事既

如果佢一早講定唔鍾意你去搵佢，而噚日又講明今日唔見，你咁樣係衰兩鑊，難啲幫你啵師兄

不過咁講，如果佢係鍾意你嘅，點都會搵到十分鐘十五分鐘見一見你。咁佢鍾唔鍾意你，就只係得你先感受到啦

嬲what

發緊脾氣暫時唔想見面有咩問題
我想一個人冷靜下嘅時候仲要顧埋你搭咗幾耐車嘥咗幾多車錢 唔發火就奇

笑死
男女朋友想見就見咖啦
咩打亂schedule 以為自己大老闆要同你秘書book時間先可以見？？
btw ching你條女咁驚你無啦啦入將軍澳搵佢，好有嫌疑

知唔知洗少一次頭沖少一日涼戴返副老土眼鏡著住睡衣褲頹頹廢廢咁坐喺屋企hea有幾爽

有時女仔出個門口都需時 又要化妝襯衫
而且唔係人人鐘意即興出街

呢個真 get ready 起碼都要1個鐘啦

通常男既都會肯見一面 女既就多數唔肯

點解唔叫佢搬過嚟

今日唔係schedule見你le個男朋友呀

呢個情況我都試過
無啦啦話見就見 我冇洗頭呀大佬

或者放學/收工真係好攰 想即刻返屋企攤屍

利申: 只係唔鍾意比人打亂schedule